無謂再關心你 我沒資格慰問妳

無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮

無限次對不起 放在心裡等心死

難道我與他相比 尚有一線生機

有人同我講拍6年要2年時間放低
唔知我要幾耐

不比了
佢真係咁好咪由佢

做咩嘢事呀巴打。。。？

好掛住佢。。

聽落、你同我個處境一 L 樣。

你同濛有冇做過愛

我愛番工

push